有冇黃店賣動物蛋糕架？

貓貓就嚟生日
想同佢慶祝慶祝
有冇人有介紹？

我喺呢間買 幾好

嘩 唔該你